日本樂壇黎講，大家覺得福山雅治定木村拓哉勁啲？

巴/絲打點睇。

木村

當然福山雅治啦,作曲作詞自彈自唱,木村只係偶像一名同有錢

香港八十後尾同九十後，主要識木村

啱，但好多人係要去到神探伽略先識福山。

樂壇 緊係福山

福山雅治 - 家族になろうよ

米津玄師

有次五月天上福山節目夾band，feel到怪獸要就佢
不過同木村比，一定係福山勁啲

KOH

我都係

最愛 KOH+
容疑者Xの献身 : 主題歌

作詩：福山雅治 作曲：福山雅治

綜合黎講就肯定木村

單計樂壇就福山

褔山老婆正好多喎

E首屈機

呢首鐘意平井堅版本多d

二佬係日本樂壇既地位除左近藤真彥之外係無一個J家可以比

唔知點解覺得你叫佢二佬好造作